有冇人知點解M野叫M野?

M for what?

點解r嘢叫r嘢

M for masturbations

m你800

？

因為好風默好幽趣

M野即係steal
我認我係直腸

好似唔知邊度聽返來 : 係因為偷野時d 手指好似個M 字咁樣去拎野